[FIFA17ProClub] 招人長打

招 左右兩翼 CB
因為有參加HKVPL
所以基本要求能力值有92
詳細踢法試腳再夾

tg BlackRussians

日常開打時間2230至0200

每日一推